BU non jupas 詳細討論區（2）

想問下isem係咪派哂啦?